有咩高人工既freelance/part time可以做？

正職人工40k per month, 但每日放工/星期六日無野做想揾part time做， 有咩提議？

ptgf

無西

lm

ptbf

有無d正經d既回覆

犯法野做唔做

有冇正經啲既出文，除左知你有條撚之外，乜都唔知，梗係咁答你

識乜唔講，想做乜唔講，有乜牌唔講，點知你想搵乜，大把保安請緊人，你肯唔肯做係一個問題。

樓主第一日上連登

全文重點：樓主係on9

識唔識用電腦畫平面圖？有job

AutoCAD ok？

Ok ar

要畫咩 幾錢

留tg傾？